堅持七一前要撒回惡法，要有官員問責下台！

03年葉瘤咁撚硬頸都要下台

今年總之盧偉聰、鄭若驊、李家超同林鄭月娥都要問責而下台！

唔係七一我地要繼續！